覺唔覺得熱血公民對香港嘅貢獻大過共產黨

如題

試舉例說明之

熱狗,飯民冇個好

死熱狗入 中聯辦 可恥

又杯葛「五區總辭 變相公投」